父狗又開微博post (滴汗gif)

武漢地獄微博求救post

五毛之父

輕輕鬆鬆又熱門第1

樓主唔驚樓上？

樓主唔係人 樓樓上無興趣

唔驚狗

微博之父

父狗上微博多過賓哥上兒登

佢專殺聰明人 你小心

未轉ac

父哥今日咁早收工

父狗賺共產黨錢

尚健在

見你咁樣衝出嚟認叻 就知你唔係聰明人

賓

做下attendance sitter姐

志